{"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Ma l√§hen piiksuma! Mul on rattad ja v√µtan sulle kohad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen midagi, mida v√µib tee peal n√§ha."},{"text":"Minu sees saab s√µita oma perega."},{"text":"Peatun punaste tulede juures."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Ma h√µljun vee peal. V√µin olla suur v√µi v√§ike. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Reisin mere peal."},{"text":"üòÄÔ∏è Mul v√µib olla kapten."},{"text":"Ô∏è Minu poolt ei saa lumes r√§nnata."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Lendan taevas ja viin inimesed kaugele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen suurem kui lind"},{"text":"Ô∏è Mul on tiivad"},{"text":"Minu seljas reisimiseks teistesse riikidesse on vaja passi."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mul on kaks ratast ja sa saad mind pedaalida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa kannad minuga s√µites kiivrit."},{"text":"Sa kasutad oma jalgu, et mind minema ajada."},{"text":"Mul v√µib olla kelluke, mida heliseda."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Lusikas","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Olen suur ja kollane ning viin lapsed kooli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√ïpilased s√µidavad minuga"},{"text":"Mul on vilkuvad punased tuled"},{"text":"Ô∏è S√µidan teel."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"6","type":"transport","question":"K√§in radadel ja v√µtan palju inimesi korraga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla v√§ga pikk"},{"text":"Peatun jaamades"},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Ma v√µin palju asju kaasas kanda ja vahel t√µmban ka muid asju selja taha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan asju."},{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Mul on palju rattaid."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Suumin l√§bi kosmose ja viin astronaudid kuu peale! Mis ma olen?","hints":[{"text":"ÃÅ ÃÅMa reisin teistele planeetidele"},{"text":"Ma olen v√§ga kiire."},{"text":"Mul on vaja palju k√ºtust, et lennata"}],"options":[{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Raamat","isCorrect":false},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Ma olen nagu auto, aga sa maksad kellelegi, et ta sind linna peal s√µidule viiks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on arvesti"},{"text":"Sa maksad juhile."},{"text":"Sa v√µid mulle helistada, et sulle igal pool j√§rgi tulla"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":true},{"label":"Kahvel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mul on k√§epide, mida saad hoida, lame laud ja rattad, mida veeretada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid s√µita minuga k√µnniteel."},{"text":"Sa v√µid minu peal trikke teha"},{"text":"M√µned pargid on mulle ehitatud."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":true},{"label":"Aken","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§eval! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Annan sooja!"},{"text":"Mulle vaatamiseks on vaja p√§ikeseprille!"},{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja valge ning tulen √∂√∂sel v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu juust!"},{"text":"Hundid uluvad minu peale!"},{"text":"Vahel ei n√§e sa mind √ºldse!"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma olen v√§ike valgus, mis pilgutab end k√µrgele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kaugel!"},{"text":"Twinkle, twinkle..."},{"text":"√ñ√∂siti v√µib n√§ha paljusid minust!"}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Mina olen see koht, kus sa elad! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Me k√µik jagame mind!"},{"text":"Sinu maja on minu peal!"},{"text":"Mul on palju taimi ja loomi!"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Mis k√§ib √ºmber Maa?","hints":[{"text":"√ñ√∂sel on helge."},{"text":"See tiirleb √ºmber meie planeedi."},{"text":"Astronaudid on selle peale k√µndinud."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Ma olen suur ja √ºmmargune ning Maa k√§ib minu √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen staar."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"},{"text":"Annan Maale valgust ja soojust."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Maa","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik t√§htede grupp! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"Mul on palju t√§hti ja planeete!"},{"text":"‚ñ´ Sa n√§ed mind kaugel, kaugel!"}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Kes l√§heb kosmosesse raketiga?","hints":[{"text":"Nad kannavad spetsiaalset √ºlikonda."},{"text":"Nad lendavad v√§ga k√µrgele."},{"text":"Nad uurivad t√§hti ja planeete."}],"options":[{"label":"Astronaut","isCorrect":true},{"label":"√ïpetaja","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjuja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Mis on selle suure t√§htede ja planeetide grupi nimi, milles meie P√§ike on?","hints":[{"text":"Sellel on kreemjas nimi."},{"text":"Meie P√§ikeses√ºsteem elab siin."},{"text":"See on galaktika liik."}],"options":[{"label":"Linnutee","isCorrect":true},{"label":"Punane planeet","isCorrect":false},{"label":"Suur dipper","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Mis on see eriline s√µiduk, mis inimesi kosmosesse viib?","hints":[{"text":"See lendab v√§ga kiiresti!"},{"text":"Astronaudid s√µidavad selles!"},{"text":"‚ñ´ See l√§heb v√§ga-v√§ga k√µrgele!"}],"options":[{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Rocket","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}}]}